如果美國咁都唔制裁，個人權法就真係廢

j咗咁耐，美國可唔可以做下嘢

agger

5月係phrase two
有份自治報告

要美國做嘢，首先我地都要做嘢

[反對與支持者請入] 進攻功能組别嘅Q&A